聽晚愛丁堡集會出咗不反對通知書

各位手足 聽晚愛丁堡廣場見！

推

如果我話tst鐘樓嗰個比較方便我
會唔會怪我

美國旗已經準備好

各有各做

依個集會係玩咩的

休息夠啦大家唉

push

幫我推呀！

到

1128 愛丁堡

11.28
愛丁堡廣場見

個個取消咗

唔好忘記我地係點走到今日，當英國仲為係brexit煩跟嘅時候，就只係得美國出手（當然有利益所在，但不能否認係有道義上嘅原因）

真係要多謝人地呀

Push

行動post啊
唔好鬆懈啊

OKOK
聽日買定野飲野食入去

舉旗手全面進場

推推推

行動po 一定要推！！！！

聽日見

sir this way

聽日收咗工即去

最近天氣好適合集會
冬日抗爭嘉年華

聽日見喇手足

和里非READY

Tui ng do

pish

piah

推！

記住出去呀

美國旗啊！

聽日見呀

愛丁堡夠唔夠裝

出黎啦

See you all 不過聽日都係自己一個出

愛丁堡

oh say can you see

可以帶口罩?

明日見

我好撚想集會遊行呀！！！

推

永不忘記

認真呢
我見到仲有文宣

all in
要好似上次咁多人，塞爆中環

機會嚟啦 聽晚見

pusj

推！！

好想見到大家呀

好嘢！！！

唔去點對得住班仔女
老鬼放工之後仆到去

聽晚見啊大家

撞期?

旗海唔該

聽晚見
IN USA WE TRUST

咁密既

👌👌

up

Pish

出黎呀

Pushhhhh

一定到

唔會
兄弟爬山

1128愛丁堡

Oh say can you see
🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

有不反！！！和理非全面進場

出嚟了

美帝我來了

星條旗永不落

聽晚見

抗爭唔係玩
你食撚咗屎

手足推佢置頂

11.28
愛丁堡廣場見
幫我置頂

11.28
愛丁堡廣場見
幫我推到置頂

推，慢慢將氣氛推番上去

721831101111

狂推呀

Sir this way
And thank you America

明天

推上去

我要哩d

推推

11.28
愛丁堡廣場

推！！！！

幫手推

Push push

火雞節

和理非，做野呀喂

11.28
愛丁堡廣場

番工無野做

P
U
S
H

遮打花園同尖沙咀鐘樓都要人呀

手足 我見你都幫我推咗好耐。感激！

721
811
831
101
1111

繼續 繼續

我屌你老母搭多兩個站會死呀！？

推！！！

愛丁堡見

11.28， 七至九，愛丁堡廣場，人權法集會

推呀

聽日係新界果個出黎

，

打完飛機 係時候繼續努力啦

咁少人推嘅？

聽日一定出

Let’s go

11.28
愛丁堡廣場

點解唔會置頂？

正呀 區選後第一個集會 一定去

行動 post 推呀

點解唔會置頂？

再見! 不停地見!!

推呀，唔好當人condom

Tui

push push

11.28 愛丁堡廣場見

休息夠啦手足們
Assemble

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

愛丁堡...
都得~
係有少少驚不反對變成預約被捕通知...

推
推
推

點解唔會置頂？

樓主去左邊

睇返太空館果日

推呀！

到時見！

手足到時見

搭咩多兩個站呀？ 坐船呀

推呀含家產
無人呀屌你

係度

點解唔會置頂？

手軟

pis

五大訴求缺一不可

聽日見
好耐冇見大家了

出黎啦 集氣比政府睇大家仲未完

再推

黎緊日日都有野做！

全力推

日日都要見到啲手足！

要人啊！和理非！

勇唔勇武？

推啊！！！！

難得和理非活動
推丫！！！

勇你老母

有冇火雞慶感恩節？希望Poly 手足可以一齊啦⋯⋯

我係咪推得郁啦

未甩P啵

收工見

收皮啦分化狗
冇勇武一早過撚左送中條例啦

點解我回覆果陣佢問我推唔推文

推到聽日晚

去

今次點人數要點好D

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

推呀
11.28 愛丁堡廣場見

乖 大家約埋朋友仔聽晚一齊去啦

留名聽日再推

S

USA USA USA🇺🇸

同問

大家番歸啦

要推

咪又係坐低聽下野
買定啤酒汽水啦
抗爭有效就得
你理得我玩唔玩

抖夠啦屌你

聽晚見！

保持熱度

推 大家要出來

Ww

我無野講

唔想理有無不反

其實呢幾日 日日都有活動
和你lunch好勤力

聽日一定要推大啲

Gogogo

終於有地方去啦

行動post推
哩個任我接得

行動post

推，好耐無集氣啦

不如去你屋企搞
床都唔駛落

聽晚愛丁堡見

想玩玩了

推嚟推去都係嗰幾個

贏咗區選冇人理

聽晚有集會

仆街要出了

推呀！！！

休息左咁耐，係時候出嚟慶祝一下

派發大量文宣唔該

推啦仆街

感恩節

Let go

愛丁堡聽晚要人。

塞撚爆佢

狗衝！ Sir this way!!

好耐冇集會啦
好想瘋狂集會

推到完場

Push !!!!!

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

多謝盧比奧

無旗嘅
唔好再話香港買唔到喇
上網買好平咋

休息完

1128愛丁堡見！！！

推啊，d行動post全部沉哂底

See you all tmr

推 上熱門

tui

護旗手召喚🇺🇸🇺🇸🇺🇸

繼續努力

要多謝美帝呀

行動po!!!

到時見

Y工作天？
Anyway see you tmr

係時候反攻香土 BK 依家好多黃絲滲透緊仲幾成功

入去反攻！

幫你推
希望由愛丁堡爆到去遮打

聽晚有集會 約埋朋友仔一齊去先

p

推
必出

其實 點解又港島....？

see u tmr

P牌無力一推

美帝聽日見

係咪尖咀同中環都有不反

要做到上次咁 企滿埋匯豐條電車路

正

行動 post, 推！
愛丁堡見大家

See u

Go Go go

和理非活動，緊係出

唔塞爆就代表林奠可以慶祝

曬馬
GO!!!

見弟爬山

我要人多過1014果次

民陣call人未

TG 宣傳左

推行動POST

上

推上熱門

推推推推推

想推

推行動post

留名

gogogogo

繼公務員後，到醫護被HA阻嚇上街

P推

請問幾點至幾點呀

1900-2130

五大訴求 缺一不可

Go~

去去

集會應該無野既

推呀屌你老母
反休息撚正式全面收皮

P

See you tomorrow

推爆佢

尖沙咀取消左？

推行動post !!!

冇休息嘅本錢
一停落黎 手足就會被清算

行動post要推

區議會選舉只係一條小支線
一日唔回應五大訴求都冇得停！

Lm

集中去一個啦

呢個有不反

香港人 Call 馬！

推啊

11.28 集會

12.1 遊行

push

雖然好似密咗啲 但都要推

和理非集會

推

Gogogo 全世界去

義士遺願 與我們同行

五大訴求 缺一不可

好緊要
感謝所有議員幫手
仲有係叫侵侵快啲簽
同埋落實制裁狗官黑警

7點愛丁堡

推呀聽晚見

身邊好多fd都去

推行動po

push

推
文宣都唔可以小

傷可以好返，
但疤痕卻永不磨滅！
呢個仇，一定要報！
黑警！還眼！

準時

集合
推呢個行動

要推行動po

同我推到聽晚！

死線係星期日！！死線係星期日！！

推，

行動post逐個推

係咪純和理非？

係呀

strong push

區選後第一個集會

唔夠人推 上唔到熱門

勇武盡量唔好係中環開波

對你好不利，好易走唔甩

推，休息完啦

1118人踩人

咪撚當人condom
Rubio
Josh
Ted pelosi
出哂力推
要夾實麥康內爾
唔係唔多謝人呀

推番上去呀

出來呀

侵侵簽咗法案啦

仲唔多謝人

-------------------------------------------
白領同路人起行！ 民意調查

Facebook:
Instagram: hkwccu
TG Channel: @hkwccu
TG公海: @sitofficefellows
問卷link:

大家出黎多謝人啦

yes sir
thank you sir

Sir this way

今晚要出來了

Thx trump

Sir, this way please

全世界出嚟多謝侵

Sir

This

Way

Please

9

10

光復香港

時代革命

五大訴求

缺一不可

冇人推

16連

17連

18連

19連

20連

喊出嚟

推呀！今次真係天時地理人和

唔係唔出啊

推唔上

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

推呀！ 人地幫我地幫到盡....同支共傾trade deal都照sign! 真係要感恩！

推唔上，唔緊要。
各自爬山推上去，加油

今晚見

坐船過去啦 好快

感恩節一推

今朝睇完新聞決定咗今晚會去中環

美國大旗已經準備好
到時亦會派發小量Made in USA既細旗仔

Good Thank you!

今晚

Pus

多謝全美國

簽埋啦

要多謝人呀各位

香港人今晚7點愛丁堡見

推到今晚！

今晚要見美國旗海

see u all tonight

今晚係咪和理非？

推呀 出嚟多謝人啦

曱近平